[I/A] LAST IDEA ラストイデア (109) 神龍教萬歲

官方網站 :
Twitter:
YouTube:
攻略網：
1
3

你地會揀呢條定龍鍊

龍鍊! 加血加多D

賣綠石 有5萬 100:10000

新手一問
大家靠咩搵石 依家打到主線4-2 得3千幾

呢度個個都買石, 你問嚟多餘

買/課金/打黑龍/地城出靚寶

我諗唔小錢E條 但唔會去到10萬

我得賣石冇買石!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
唔好屈我

唔好賣住 等我放下10-20萬先 冇錢開飯

屌 街場踢我條友原來係神龍教友黎

雷5咩料
食左招俾人停咁耐

屌那星 唔睇錶踢人 個身仲著緊幾件4星

開名啦直接

可能人地等緊fd呢

d小怪d電波會定人

祝我好運 汁男

邊個踢你....

比我就打毒

講咁耐反而係我仲未入神龍教

咩料 你咁多反屬頭打直

係 中冰光屬都好

收左皮

+7%

佢應該用打直石姐 今日有1粒

有咩

今日送粒5星石呀MA

有 我打左個反頭做橙斬屬

下 點解我無

強化3次

遲下有把勁毒斧 我就肥肥

哦 即強先

其實岩岩想係神龍教叫你 我唔識開POST

我之前橙字出血都打走左佢 留左白字光屬
如果唔係而家就4橙一黃

打做雷屬？

打全屬定打光

係 打到斬就賣左佢

點解唔係打火

佢好似雷火法

打直係咪改左黎
光鞋魔力洗2次都係10
火貫帽10->10

但佢左手光劍

火見佢橙 打走佢有d哂

主火都用晒火貫

打寶game梗係要貼圖

駁唔刀, 不過負皮都係要比

屌你老母 夜媽媽眼都盲

岩 打走佢先

睇左我反頭張圖未

自己睇上個po

祝福我

個個打斬我就打闍

打擊/毒揀一樣

針

咁好彩你係打火, 如果出火闇你真係唔知做乜撚

有無人有爛屬勇介放

我放, 等等比你睇

等你

又要等下粒打直石

光暗睇落好有前途, 等佢出粒光暗戒你就發

strong hold

收8萬綠石 8舊水
TG:ki88888

有無人放mp變換防鏈

有用咩

依家冇

6月21維護, 準備賠水

有 我行先

我今日仲威 出左反頭

但你唔係要聽日先有咩

800蚊 我直賣都俾左你先

幾錢

$45000

擺住5萬先, 要就叫我改價

我睇下有無其他得揀先 有無好心人俾勇介個平假我

未睇過就問我個價就睇過先報嘅
めで

睇過 續頁搵
之前過個咩自已轉平假 用極都唔識

聽日幾點維護？

放到幾多

唔係+19/20 基本上都...

唔值用500石解去放?

自用 又唔會滿足
賣錢 又賣唔到好價錢
15-20k都比盡了

咁都ok喎 500石都未必打到萬幾石

你果條係褲唔係鏈 最值錢係 出血褲+20 神甲+20

見你地打得咁開心
即刻試左下

差最後就玩完

賣剩最後2萬石 90蚊1萬石 要既密我

派1000綠石真係好佛

竟然無人十一點放閃

咦 巴打係咪放石比我? 果8萬?

光甲$8500 比狗屌嗎

點解你地咁多打直
好痴線

你個件咩光甲
我全能+19 光橙字 物耐
刺屬
12000即走
呢D唔留

頂屬生命

終於有光劍

咁你好傻豬...
如果係我 呢件放即決12K

我好似前日有1件差唔多能力
12K走左

以家斬裝件件都炒得貴 除左黑龍介同劍 神甲 反頭 褲 鏈 皮帶 下下靚少少都過10萬

然後你會發現你坦唔住d怪 都係單過唔到

黑龍既斬屬裝 好多都8千-萬5即決

上樓build最cheap個件, 四天王最弱

我依加係傷應該夠 係入到王就坦唔住 換埋勇介/神甲都唔一定過到 搞到唔上唔落

我以前都咁諗
迴避50%+勇士之盾
係必需
之後就撐到萬6血

我隻轉轉無任何一件勇士之盾
無防鏈 防甲 防戒都過到
比d 希望窮撚

求build 雖然我劍雙斧應該都無得跟

爆率太低WO
你隻手換左佢
有隻手加爆率 爆傷 仲有HP吸收

本來就係用緊過隻手頭先先買隻光手番黎試

黑龍係住咪玩普攻??
轉轉唔多合用???

唔好講

黑龍戒

想問值唔值錢

黑龍普攻你要打得好快先得 因為小怪打你你吸唔切

未見過人賣呢個盾

我轉轉轉黎，果日執左把cheap 白冰斧先過到

即係冇價冇市

白字斬屬賣唔出

勤力D上架 間唔中都賣得出

屌你老母有乜慘得過買萬幾石買隻光手番黎發現用番本原來隻手反而單刷到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

賣4萬綠，100:1萬

就咁睇都叫靚野

係
黑龍戒玩普攻用
當然轉轉都會用 1.谷技能LV 2.谷屬性傷

建議你買裝之前同呢到D大佬傾傾
佢地都好樂意答你

有左20%爆率之後穩到

我賣過一隻 8000

拍8000 即決15000 唔知會點

諗多左

起碼8000都好

而家好多過法, 轉轉都可以行緩速流

等亂入黑龍

斬屬反屬頭而家成交價大約幾多到

7萬走唔甩 要睇斬咩屬 同埋其他能力

我今日都上落架左10次
黃斬鞋 白斬全耐甲 物耐白斬褲
全部賣唔出

斬屬7萬難d

7萬唔得 定係 冇7萬

7萬唔得啦
靚少少件件都10萬up

斬冰屬白字8萬7係咪差唔多

咁我今日咪姐係汁到一千蚊

Ios用家
完左體力.買唔到？有無人試過？

你唔好再POST個反頭出黎好唔好

你回返晒本未?之前收咁多石買裝

回左千幾蚊

總共用左幾多錢收石

咁你睇呢個
呢下幫個頭升價一倍

你咁樣會落地獄嫁!

烏煙瘴氣

買唔到體一體二...help

巴打我地互相取撚啦...唔好理佢地

面黑限制左我嘅想象力, 點解班歐洲佬可以咁放肆將個反頭曬成日

入game㩒右上角復元?

不過今日賣完石
以家已經有2萬2石
我都唔算黑嫁 D野都賣得到

講問下呢把嘢值唔值錢？

終於開始單刷到黑龍
第1round岀嘅裝 有無巴打有興趣

出血build而家多左人玩, 但把斧係最唔值錢

好好運

我果個黑龍汁返黎

突然賣左兩件8000黑龍裝

Del game 再dl先得

最後2萬石 90蚊 1萬石 要既密我 最後機會

暫時賣曬

拍賣場一隻雷介都無係咪ON9

想問下之前 體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢
而家係咪改返做要自己買? 唔想再比佢自動扣

等下就有 定係你打錯字

我用人眼一頁一頁睇炸 唔識打日文

咩雷戒

得一隻

垃圾屬都有人zbid

有COPY 裝網

轉轉反屬點果招出箭係咪點一下就ok?

有多點咪點高佢

而家平a火法是咪好廢？

第一行最尾 第3尾最尾 高最好 第3行最尾要高 因為快好多

僅次於轉轉

好橙但好廢

350% 光

收石110:1萬 PAYPAL交收 留TG

轉數快得唔得?

終於洗埋全耐 但得白色

又要唱淡啦！
無人買裝

無計既 因為個底價問題
個個都寧願比多少少買件多黃多橙岩屬既 一步到位

唔好意思會金剛棒自膠左先
玩左一排想問下各位巴打邊件裝賣得出

尋日到以家賣得4件裝

唱淡垃圾裝都好 我D靚裝升價

又有10萬 爽

屌好嬲 見到隻勁啱自己嘅介唔記得bid

上次有隻神介俾人用一秒大法BID左

我過隻係完完全全啱我用
雙刀+2
全+7
全屬
吸血
爆率
魔耐

呢d 萬幾 2萬就有隻 不過要成日camp住

+7同+10價差好遠

爆率換埋爆傷就唔錯 但隻野幾多石

我窮 +7夠

頭先俾人9000 bid撚走咗

早晨all

跌價了

咁可惜

3.3爆 全屬又低 只係為個斬去買咩

咁多位巴打有冇集中所可以入？
想r下水吹同平時搵人一齊打

為個被動

琴晚係咪有個巴打87k秒左個全白頭

轉轉轉 發唔發動到黑龍戒個三連擊？

多謝各位巴打
石暫時收夠

發動唔到

但見勁多人用佢 勁係邊？

全技 高攻 魔抗 爆傷/攻速

玩普攻流爽

高攻到仆街

利申用緊賭撚戒x2

有無link？

我自己轉轉轉 2隻都係用佢

我都係想用賭戒》黑龍戒
好似fit d

上一個POST有人討論過雷NOVA配三連擊會食到HP吸收
呢度有無人實測過?

至少mp吸食唔到先 食到基本上無敵啦

同黑龍都係多左行廢屬 抗性

點解我係game度檢索個copy翻黎裝既日文
之後佢比個咁既畫面我 明明件裝係有

未轉返做平假名

はーぴんじゃーさんだー

Thanks巴打
btw有無一個一平假名既裝網比我？

呢個係日本攻略網

再上呢個網將片假名 > 平假名

聽日靈氣解禁, 同時可以開3個靈氣

識唔識開場auto出先

聽日主要係龍同靈氣加強

街場邊有咁多隊友學靈仲要唔同靈氣

バトル開始時にスマコマ操作無しで自動で発動するように変更

會

ドラゴンスキル

ドラゴンスキル全般の攻撃速度を上昇させることでより高いDPSを出すことが出来るよう改修いたします。
所有龍技攻速增加

・「ドラゴンクロー」の攻撃速度上昇
龍爪加攻速
・「ドラゴンフォーム」のクールダウン時間を撤廃
變身龍取消CD

・オートスキル中にドラゴンフォーム状態を解除しないように改善
AUTO唔會解變龍

・「スパイクフレイル」のダメージと攻撃速度上昇
唔知龍既咩技 無玩

・「ファイアブレス」の攻撃速度上昇、発動後に敵に近づき通常攻撃を行うよう調整
・「アイスブレス」の攻撃速度上昇、発動後に敵に近づき通常攻撃を行うよう調整
・「サンダーブレス」の攻撃速度上昇、発動後に敵に近づき通常攻撃を行うよう調整
3招噴野都加攻速 出完招會對近既敵人做普攻
・「リーサルブレス」のダメージ上昇
龍大絕加攻

オーラスキル

より使いやすく強力なスキルツリーとなるように発動条件を変更いたします。
令佢變成一個更加易用強力既SKILL TREE , 所以有以下更改

・習得済みのオーラスキルを同時に３つまで発動できるように変更
可以同時用3個AURA

・各オーラスキルの効果量を調整
調整左每個AURA既奕果

・バトル開始時にスマコマ操作無しで自動で発動するように変更
戰鬥開始時會自動發動

・スキルセット画面で習得済みのオーラスキルの中から最大３つまでセットできるように変更

速度の上昇するドラゴンスキル、バトル中の操作が不要になり同時に発動する数が増加したオーラスキル、どちらもより使いやすいスキルとなっております。 みなさまぜひ、Ver1.2.0のアップデートにご期待ください。

咁勁仲洗乜街場, 單刷啦

光是想想都不行了
突然覺得隻驚好似有趣左

雷雙靈大時代FATFAT 啦

有玩分身既轉做靈氣工具人入場訓

BTW 真係聽日咩? 聽日好似唔會UPDATE個VERSION
岩岩個D係PREVIEW來

死靈既時代來啦
一隊骨咁多隻都食到3個靈氣 光是想想都不行了

死左冇靈氣

有冇咁多點

笑到收唔到聲

死靈可以點一下聖域

骨都未召就死左啦
協力ok solo食屎

DLLM 當我無講過 真係唔夠點用

諗下都知最多2招。當然你可以40點分俾3招

打龍有時會俾王同怪一下圍死 有咩解決方法 都萬7血了

一打酒 感謝巴打

一係加特效裝清怪, 一係谷攻快D殺龍

谷到盡一盡了 再谷就要打直賭運

減傷盾20LV+光盾1LV+物理攻擊20LV
仲有死賢王BUFF
BTW爆戒好過啦

係架喇, 唔係整咁多賭位比你做咩

無勇盾？

無根本無位裝呢件裝

等佢岀勇頭

等佢出頭, 不如你BID個反屬頭中出條龍

勇盾幫到你

唔明咩叫冇位裝, 問完點換答佢又話呢樣唔得個樣唔得

而我就無石買任何一件

有冇人放8萬綠石 800蚊 tg ki88888 仲未收到😞

幾時先BUFF 死靈

幾時呢樣唔得過樣唔得呀？
谷攻我buy啊 多口up多句要打直都唔得？

你要穩過又冇反屬頭速殺, 兩個戒或者甲你要最優先搵一個位出勇盾

聽日靈氣buff會自動放？

可能會, 但轉轉AI係特別D, 如果一開始個AI就轉咁仲會唔會自己斷技出靈氣?

係 我明白 一係減傷一係速殺 咁我幾時有呢樣唔得過樣唔得？

係buff 不過唔係聽日

never

雷法係咪無可能打到黑龍

有巴打過到, 不過冇乜效率

即係要逼人轉火？

冇, 我錯, 你知要點做就得

自閉最好練其他職, 唔自閉仲有痴場呢個選擇

靈氣識自動開咁可以玩返斧雙靈 唔洗反屬了

點計都係弓反屬打得快D喎

20%攻速定33.6%爆傷好

我buy攻速, 除非你爆率好高

15%

15%爆擊你嘅33.6%爆傷=期望值5.04%增傷, 攻速就直接20%
利申: 9計

咁睇嘅話係咪應該谷爆率 放棄爆傷
96.1%攻速瘋狂爆擊 定爆傷太低爆率高都無用

可以開3招技
升最低個3招應該都唔差

條式係咩

反屬頭會唔會跌, 我琴日先買左頂光斬

有價好賣

靈係窮撚之選
你齊裝就弓反屬姐
我無反屬頭，無任何一件勇盾要靈

假設呢個係你總爆率同爆傷
即係每下攻擊有15%嘅機會加33.6%傷害
所以15%爆率*33.6%爆傷=5.04%/每下期望增傷

點樣計法既

咁應該點計

想問下如果用出血裝
斧二弓， 幻影箭有無出血effect ?

姐係爆率爆傷同攻速 邊樣野行先

洗到咩就用咩

靚過呢頂8萬

我唔係想踩靈氣 就算加強左 你用靈氣之後單打到黑龍 咪又少左一個職 單人黎講灑氣 去街場就勁 自己一個打條龍咪又係慢左

所以都係窮撚先會用

收唔到裝就話跌 跌條春 我以家坐係到UPUP腳收石

呢個就好複雜但理論上係平均推最大
因為10點分成5*5會大過4*6至9*1

我都唔知要爆傷定攻速好 攻速少左 打條龍又慢左

防鏈好貴 得果9000石都唔知有咩作為

平均派here 洗到乜屬橙就用乜 結果乜都有d

有冇黑龍團?

冇水呀....晏少少有嫁啦

大佬你係穩過所以試佢過關時間會輕鬆過計
計只適用於唔穩過又冇錢試既窮撚

預幾點?我唔係成日mon到message

94444824 WHATAPPS ME

thx bro

有靈氣係加攻 未必真係慢左
ブレイブハート
・自身と味方全員に勇気を与え、物理攻撃能力を上昇させる
アクティブスキル
LV20 物理ダメージ+15%
攻撃速度+25%
移動速度+20%

轉轉轉唔可以太高移速

你單打 佢又未改個反傷 你斧靈傷 你用咩技能去打佢....?

仲有一個刺突靈氣可能可以觸發反屬頭，但呢個靈氣唔同箭唔係食轉轉傷害，可以點1試下

唔洗試 你得1點加冇裝加成 冇用 如果唔係我一早點左 2刀招爆擊出血反啦
就係弓果招先得

單打暫時睇無咩需要轉靈
2招靈要cover到弓20爆率同幻影箭好似難D
連線打打多可以一試不過要夾落邊招靈

賣14萬稅前綠石 1萬:$110

呢個po剩係得轉轉大帝所以弓最勁呢點冇乜討論空間
換其他職如普攻流用靈應該實用d

講到尾都係轉轉呢個toggle技可以同時觸發同主動特效同on hit特效太破壞平衡
人地等CD夠先觸發到一次嘅特效轉轉每一下都觸發緊, 玩撚晒

歷平民版

咪用斧+ 光劍副手慢慢片佢
窮撚係咁

仲要自動走黎走去避左大量近戰攻擊

其實斧雙靈本來就夠過
只係反屬弓太離地

係呀無反屬無勇盾都過到算係咁

死靈兵詰所係咪好難出5星 打左差唔多成百場都冇5星

其實我覺得佢今次算改得進取架啦
但係SE好似忘記左死靈

無呢個職業

agger
整體就要睇埋活動有冇改進

爭取下 開場有幾隻骨旁下OR 一召多骨
可能都有機

有冇巴打幫手頂一頂 手殘甘錯 想即決

SE: 咪出左石像戒/劍比你

改完靈氣應該會好少少既 依加死雷靈都頂到開場

石像鬼仲軟過用左死槍王既骨 (好似係)

有沒巴打要收綠石

聽日更新定聽日出消息？

聽日更

頭先想屌個反屬頭
諗諗下劍雙斧點幫自己反

應該得加護鞋 同埋 雙既CRI刺傷?

要係唔求傷害 只係求發動到反屬既情況下
應該係咁掛
利申 9UP

再諗諗 全神甲真係好貴

※今回のメンテナンスでは、アプリのバージョンアップを行いません。メンテナンス終了後も、引き続きVer1.1.0のアプリでプレイいただけます。
好似唔係聽日BOR

賣綠石 要既WHATAPPS 94444824 有11萬 10萬以上 90蚊一萬石

係喎, SE點做野

如果用劍雙斧
就一定係妖刀嫁啦唔駛諗

防鏈邊到打比較易出

唔好痴線 留返D水去打黑龍賺啦 你一定後悔

拍賣埸

想問可以點改,仲未穩定auto 到黑龍

要望下D裝先

我法國有好多巴打由一開始就行錯左路

行錯左 買錯裝 咪俾SE食灑果25%石 唔係點會咁多人收石

行錯咩路
利申 成日行錯

揀男角

應該係性向個方面

想問下 萬5石
大約可以收到一條點既轉轉賭腰

當上帝關了一扇門，必打開另一扇窗。
所以SE已經比左開第二角色既機會我地

斷估唔會第2隻人都男角咁神心掛

+17 18全屬既腰 但其他睇彩數

唔該哂 ,
咁我唔咁心急買拍賣場上面個D +1斧 或者無全屬啦

+1斧 都可以自己洗 但全屬買條+20自己慢慢洗 一係自己整

好想放棄雷無貫穿黑龍好難打

問題比人踢 好努力改裝

同我收石去買裝啦

今日先買完 體力up

即使你60蒂
比你食完一百支水都唔知趺唔佔

咁你去跟下龍團打下寶先

祝你好運

打到小怪出神裝 可能賣到下錢

由今日10點 打到而家 毛都未見過一條

石而家幾錢

仲要睇埋有冇5星裝放出黎

有冇tg傾傾

要再穩D就轉火雷靈用減速鞋

94444824 WHATAPPS 我

同埋你話想打黑龍 神龍教改左叫尋寶大隊 可能今晚有位俾你加入

求入教

186先 再有一位俾你入

突然又連10無死到

唔知呢條值幾錢

8000走到都偷笑

我都覺得係

冇全能力20 都唔洗提

咁就差唔多

花式

買件靚屬黑龍裝仲好

咁平

弓+2 全能20 橙全屬 魔耐 賭腰有冇人要

放3萬綠石

值錢野黎 應該好多人要

上次條+2斧腰放左差唔多7萬, 呢條弓腰我諗住放3萬 比反屬轉轉弓用 廢事再洗

揀男角一定係GAY!

72LV 骨爆連山賊都掛唔到

一定係心理變態啦
有無可能會想長期望住個男人屎忽先

有人要我就解
巴打價2萬5

弓腰應該好過斧腰我估

留 我識人要

唔好解住 今晚有人要 等朋友返屋企先

佢係咪巴打 唔係就3萬

係 上面果個186

咁ok啦 你到時搵我

全部屬都岩用

點樣搵你 我叫我朋友搵你 TG?

你有我wtsapp

係播

唔見左 再WHATAPPS我 94444824

搞笑巴想問
你一日訓幾多個鐘

除左低下率 其他值都最廢咁滯

兩樣都食到 但唔會咁推囉

我次次都差一條血
如果個反屬岩屬 同 隻火雷手洗到爆傷就過到了

唔介意小啲血我發現4星鏈仲勁過龍鏈

呢件15000 closed
早知我都bid 再賣左自己果碌

邊條?

有條可以有3個效 用緊迴+hp吸+爆傷

再全屬傷

有冇圖

幾好wo 淨係冇左全屬 多左兩條屬

呢條鍊好好賣

我有條差唔多 , 賣幾錢?

好奇問
如果當係最終最後既裝用 點解唔係用賭鏈?

賣賭鏈賣賭鏈

有無你身裝睇

有冇玩劍巴打要

唔玩劍 拎來洗做斧都fatfat

要唔要
2萬5

手頭比處女更緊
得萬五石
如果可以既 一係等我兩日?
今晚全力中出黑龍睇下賣唔賣到兩件野

1000

單刷就條賭腰換 做wisdom of the magi

另外賣4萬石 $400

咁岩
我都賣4萬石400

咁我都加入
48000石 450

搶生意

岩岩賣左11萬石....1000蚊 以家賣多萬5 130蚊

push Payme we7 支付寶都得

你班友
我尋日賣完7萬幾石
今日已經即時賺返4萬石
都唔夠你班痴線佬賺得快

你係賺 我係賣裝,,,,

好明顯係你快d
我賣以前整落d腰先有4萬幾

今日我條 傷 得8X% +14全能 MP吸收3.9% 既龍鍊都有人買
上落架勤力少少好冇你地!

0.39%先岩

點gun

你個反屬頭都係打返黎賣!!

轉左斧雙弓錶之後暫時今日係0震

成日覺得SOLO係掉寶率低D

反而我solo 續場打狂震 跟隊10連就乜都無

諗諗下拎5百萬黎升粒石無鬼用 拎哂去賭腰賭鏈好似仲好

唔係囉 我用緊 我係解返之前個頭

有咁多尿結石先算

你唔打到個新
點會解個舊!

幾時出新活動
SE嘅GAME休養期都會咁長嘅咩

岩岩將個突刺打左做斬擊
洗埋個全能力就出得貨

push

sold

日日賺

雷雙靈大時代

拎住個減傷 回魔 魔攻buff

你肯定夠技能點?

假設全部職都唔夠點
諗嚟諗去都係死靈比一點聖域最抵屌
死靈或成贏家

下隻 new boss頂級轉轉可唔可 以solo到一陣 nerf轉 成班會棄驚

唔點電感就有

收2 萬綠

以家玩緊轉轉個班呢
反屬頭+物攻手+勇甲+黑龍戒+冰褲+龍鍊
呢幾樣全部都可以百搭
你叫佢轉玩普攻 一樣可以 只係D技點法唔同咋WO

唔好玩啦

你估Riot 咩
緊係buff到隻王好撚勁 再出新地城裝

使咩nerf
好似雷5咁已經要手動

你岩se又贏

齊裝已經養生緊

識玩一定係齊裝打黑龍
賺夠佢

齊裝先係啱啱開始上樓大計

講完又跌左把全白光劍
又袋6千

想知如果岀隻魔攻先打得入嘅王應該點轉

推到279.8 爆傷

炎3咪係囉

根本已經滾到成身神裝大把資產
要轉乜build都係佢地快過窮撚

咁我仆街~ALL IN 物攻同坦裝

用轉轉打黑龍賺既綠石
夠砌2隻法師既裝

夠玩哂咁多隻職了

有冇龍團

非洲人打到黑龍都係幾日都無賣出過1件裝
件件又全白又錯屬
個個淨係番工咁刷關賣石
無哂打機氣氛了

想問隻GAME唔係刷關賣石 可以做D咩

無，所以無玩了
成隻game 轉轉獨大

最有feel係由開坑一直手動到狼王
而家只能跟大隊, 手動一場都好似蝕左時薪咁
大佬就買AC買石直接空降終點

未有咒前死靈打狼王
faker 上身

打黑龍賺錢啦
有價有市

咪話賺唔到
打極都唔震，100場震1件全白仲要爛屬
唔玩了

我今日都好少震
打左10枝水震3次好似

我唔重課唔會狂爆水
一日50場到 0震就唔想再開game

月費原來得番4日
連剩低果d 水都無動力打埋佢

以家仲有160枝水
仲有1千2蚊係賺左返黎既未用
我唔算重課

放4萬 100:1

我買體1體2 就算
連果到d 石都未買水

我諗係到課得最重係我 我5千幾6千 計埋今日賣既 先係賣左千6蚊石

但你係大佬

仲大佬 今日D水錢都係賣果1000蚊石返黎 11萬石呀大佬

神呀
以家1200
希望可以上到2千
我就換電話

放10000石：100 有5萬

我直頭想放AC
不過唔知咩價位以家

你成身裝值幾多石咪幾多錢 有鑽另計

咁一定唔值錢
廢勇甲 廢妖刀 廢反屬頭
3樣加埋10萬到
加埋160枝水 (先值700左右)

你個人咩名 睇睇D裝

依加無咩人入坑acc都難賣

狂犬

D裝垃圾到爆炸

唔係播 日本仲好多人玩 係連登少

不過都唔駛賣帳
淨係靠打黑龍賣裝日賺3百

香港真係唔多覺有人玩

淨係連登 都係來來去去呢十零位巴打

隻GAME 係咪冇乜宣傳
先冇人玩

香港人 鐘意玩轉蛋GAME

呢隻GAME 要人先課,再慢慢賺番

因為SE而卻步

體力水先係問題

不只有幾百人玩 但很多都在神龍教...

有冇人知點解唔俾買
體力到期但唔俾買
有取消訂閱

有冇人土有冇人幫幫手頂我出去 我想bid到件野 差個反屬頭

有冇巴打岩洗？

有冇邊件賣到

安心分解

果頭先有人話反屬頭降價 今日2頂 1頂13萬 1頂11萬

愈黎愈貴就真

係冇

其實隻game仲有咩好玩，準備棄game

又冇新關打，週回又係開auto，真係好悶

繼續刷黑龍咋
隻game 最終boss黎
呢3年都係得呢隻boss
其實係大家打得太快
又買體力1+2 又食水
正常人以家先可能岩岩先80lv

我就係正常人，冇課過金

唯有真係練第二隻，之後再打下黑龍

但我用雷法，好似打唔入黑龍

等睇介紹邊隻唔係課金抽滿打滿
之後又冇新關打,手動慢慢玩~

我都無課, 依家先LV71 ,
另一隻LV35 仲未升到50去睇下黑龍

兩個都BID 到

係呢到d巴打太瘋狂所以先咁快悶
我ipad個隻人爆晒水(冇課體1,2) 以家先75lv

2頂都BID 唔到 最後都係比人高少少BID走左

我都係
差個頭JA

特登平放個炎雷反屬頭 唸住走去BID 點知BID唔到

明天會更好
唯有咁諗

條龍大力左勁多，又偷改，屌你老尾SE

你指黑龍?
冇wo

賣哂反屬頭 神甲 都打到黑龍

其實問心 我身上帶5樣裝都夠打 不過係快同慢既問題 同埋易唔易死既問題

有冇師兄做好心收咗佢

屌住玩, 同時搵新坑

斬8000 放下有機會，物理拆得

玩緊隻19 龍與部落

聽講抽率好伏, 重課版crash royal?

唔知，我就唔會課ge
是但玩下
首抽3秒一次任刷
我就刷都懶得刷

Hi 大家好
新註冊加入

回頭是岸

啊里巴 我儲夠啦

入睡了可能

唯有明天請早

2萬5 真係抵既

弱者先出技

你D魔攻仲高過我....
公平咩

隻冰火戒+光劍+冰雷球秒怪咁

賣45000稅前晶 $420

求冰斬褲既名

睇拍賣時唔小心掂到買入， 就咁無左8000
點解可以唔問人係咪真係買

發覺用轉轉妖刀既話用全屬頭勁過反屬頭
係咪因為無反到個屬?

有另一位巴打tg我
賣左比佢
抱歉

好丫 唔緊要

更新了

10連完先更新。。。 想睇下有冇彩都唔得

有無話更新到幾時？

好似無講 靈氣又話可以用3個

更一個鐘 職業buff等1.2版本先有 你地真係唔睇公告

今次係maintance only
未係version update

琴晚研究左好耐
防腰 換做賭腰最少可能加 萬一攻擊力
都唔知當初自己買咩鬼防腰

係咪當初要求穩
以架整體裝都勁左，穩定左
所以求傷害！😏

頭先換咗條賭腰打黑龍 王都入唔到

勁

真正中出黑龍

轉轉應該唔覺 但我火法係佢更新9mb前後分別好大 感覺大力左同埋命中高左

VIP SHOP
出左新夏裝 短褲仔涼鞋
同埋新背景

感覺唔到條龍有問題 或者改過

防腰冇必要, 10個有11個都係賭腰

100万記念セット

価格：￥3,200
各サービスの詳細はヘルプにてご確認ください。

【①有償ジェム】
購入時に、有償ジェム2,300個を受け取れます。

【②獲得ゴールド+100%】(期限付きサービス)
購入してから満15日間、バトルで獲得できるゴールドが100%増加します。

おまけ
1.ゴールド 1,000,000
2.スタミナ回復薬100% 5個
3.エメット 500

得15日加錢 點解唔豪少少30日

你條賭腰係點嘅樣, 換完仲廢左

買左vip 同$100%

已經有2000萬, 唔升腎石既話有排用

各位如果有vip既人記得去商店個到追加買返體水優惠包

佢由每月3次 5+2枝 變成每月6次

仲有乜更新 好似無新裝新關

賣45000稅前晶 $400

多咗6千幾攻
無咗雙防千幾 俾小怪打死

大家可以加入尋寶大隊 多左4個位出黎 57317728

有無人買左po黎望下

斧雙劍本來係脆皮D, 冇妖刀缺點仲明顯(唔知你有冇)

但如果賭腰係全+20 你應該仲多血左

我覺得佢條賭腰唔一定係我地想象中嘅賭腰

個個都有+20咩

我整過6條+20

+20 8000蚊 買唔起咩 自己再洗啦

真係買唔起

好閃呀你老板

+17左右其實夠啦
差3唔會太遠
反而係斧雙劍冇妖刀=自殺
因為冇妖刀既貫通 hp吸收就吸唔到足夠既數

來來來
買綠石黎買裝是常識吧

買起條黑龍

賣石有20萬110=10000

新衫+新背景

賺得好慢
尋晚到以家賣得3件8千裝

呢把野係咪已經唔興

2把光劍賣唔出

有興過?

好似早排興過爆炸斧+呢把野

想問下點開詛咒?
開左第2隻人打到30LV
3-3打完3星

興趣不大

背景其實不錯的 不正都係用錢買 可以考慮

掛完10場又賣哂2把 好難捉摸

小號去邊到吸lv好

買左彩光個隻

禽日先課完金錢100%

今朝打黑龍趺左幾樣5星裝 仲有個全能力勇介 點知過左陣 仆街 原來訓教發夢 打黑龍打到以家訓教都夢到.....

市面好多平價加20賭腰
含淚買完自己慢慢洗 ; 定係等一條岩既
一炮KO佢好
利申 窮

洗幾下都唔中就....

琴晚到依家都未震過

有道理 , 咁慢慢等啦我 反正又唔急

我都2日冇震

我震左件防甲後都兩日冇震過

今日打左40場 , 黃到標淚

又防甲又反頭

開始穩刷了
劍雙斧無妖刀無神器無防鏈

以後就靠大佬了

出得貨未

重點係全耐

洗洗下洗左一套出黎
其實我食粒重生丸轉做劍都得

我都係洗緊全套岩屬橙黃字，已完成兩個部位

係終於合格可以癡你地場

單刷

係發現原來自己有條+19腰

轉轉劍雙斧以為係普攻

求share 都係轉轉？

普攻仲食裝

我發現轉轉轉用魔多咗 一定改過

是咪攻速高左咋

無 仲係96.1 平時完場剩3分1
依加勁燜水

新event係提高跌落機率? 利申唔識日文

YES

想睇裝定能力值

妖刀大跌價

0乘幾多都係0

why not both

放6萬石 660hkd

4個地方咁多大家會去邊度爆水?

防鍊妖刀大跌價

繼續黑龍

幅預告圖仲有反屬頭

po岀黎俾成班課金大佬笑

打邊度有

篇野無寫

event 得3個地方
無法者之館， 死靈所 同大溪谷。
第4個選擇繼續黑龍?

0.01% -> 0.02% 都叫提高左

無錯 第4個 就係唔撚理佢 繼續中出黑龍

有冇話幾時大更新
我等緊個3靈氣

我都覺用魔多左

一打協力勁快到底

張圖仲有神甲

佢地高攻長期吸滿所以唔覺

エルフォニア大陸：ツヴァル大渓谷（全難易度）
ブレイブプレート (勇甲)
フェイタルシューズ (反鞋)
グレイザの厄災 (隕石腰)
フォースオブセイヴァー (連擊鍊)
メタルグリッド (防鍊)

邊到有圖睇

入game

即係差反頭係冇講

協力要同人搶怪吸
快無都正常

好似冇左幅圖了

入左睇唔到

賣7萬稅前石=700

轉黑龍邊會有咩搶怪

頭先有幅BANNER轉FOR呢個活動, 而家冇左

移速高左轉唔中黑龍

get唔到講緊黑龍

我將對鞋移速由橙字就做白字, 下下都打中黑龍, 快左d

反頭

原來真係得我又洗下先

下下中咁正 有無移速參考原本移速同招技幾多？

而家total 33.8%

招技點咗幾多下？

8lv

攻速無哂

差10%姐

好似真係好咗

神甲2萬2冇人秒

個活動預告

你都轉場刷?

見到有萬二血弓比人秒左

出左新公告 係冇反頭既

而家拍賣個反頭完全係出血弓用

已售出

裝易出左 石一定會升價

賣綠石 95蚊 1萬石 有意買既 WHATAPPS 94444824

以為有反頭刷
好彩前日放左件防甲, 而家實放唔出

好消息 打寶機率提升 又0.002 升到0.004

點解

點會放唔出
你試下8千即決
我100件都買

有無見過人高過100萬戰力
岩岩見到個91萬槍

今次活動大家目標係咩?
フォースオブセイヴァー?
又加一技又有二連擊
定係妖刀?
不過又一定要用劍先得

我都好彩上星期放左防鍊
而家勁唔值錢

目標係有幾多刷幾多之後賣晒佢囉

隻game一直以黎都係得黑龍叫最終boss
本身都打得嬴黑龍
即係唔駛換裝

防甲

我星期日用500石解左條防鍊
3萬5即決比人買左

佢入黑龍俾人1下 打低啦 我轉轉轉 都可以50萬攻 冇意思

你穩刷喇咩?

依加應該個個都穩刷啦
最新標準應該改做可以一帶幾多穩刷

solo黑龍 一場1:50左右
90%穩定
淨低係因為我冇撐攻速
(賭戒 賭頭刷攻速好貴)
今日auto左一日
200場左右
炒車5場左右

我發現 轉轉轉打10場 次次都唔死既 九成都加左招不屈

普攻槍而家快起嚟同轉轉差唔多速, 但9000血就危D

咁可以完GAME啦我 我係神龍教一個帶3個 1億輸出

仲脆皮過法師

不過佢成班去打應該好威 個DPS

你唔係就係要咁咩?

當你一支水20分鐘
你連續打左差唔多7個鐘

1年之後先返黎玩 可能都係多2-3條龍比你打

今日放假
由11點起身
一直auto到岩岩

人地芒亨都係咁

哎呀 對唔住 唔記得左搞笑巴你進度過快
咁改一改 , 應該係黑龍一帶三 TIME ATTACK

我唔係笑條友D裝 轉轉轉你問下單打既 有邊個敢有勇甲或勇介下笑過1萬血既 佢單打10場過到既 我切條J俾佢

咁唔同
芒亨本身冇得auto
耐玩性高d
神裝都可以比怪一野ko 真‧技術

不過今日完全冇人買我d裝咁解

黑龍5星係咪5關 5條唔同坑龍咁打

呢隻驚第一日入坑乜都唔知
買個AC第二日就做左神仙比人供奉

你問下呀里人 佢都轉轉 冇萬2血都唔敢入黑龍...仲9千幾

我谷盡差少少2萬血喇

轉轉冇萬5血都好危
除非用靈氣
基本比隻龍轉一下都講緊扣8 9千

唔係既 我萬3血 有招不屈都唔會死 我都諗過要多血 但我多左好多技能點出黎

隻反屬頭16萬了 會唔會上到20萬+

想佢出2星跌新裝先
而家冇件賣得出

我地個頭 發達了

16萬

岩岩你話點解升 以家D裝咁貴 買一件都冇灑石啦 仲未計個仆街SE食你25%

想賣左佢 可能有20萬

我諗你果個真係有 你果個一定勁過以家放上去果個

買錯野-8000
賣20萬石110=10000

收70000石=700

最後2萬石 95蚊 1萬石 要既WHATAPPS 94444824

感謝啊里巴減左自已移速穩好多 第50場都未炒

歡恩 心裡慼謝神

放6萬石 630hkd

放3萬5石 1萬石 95蚊 有意WHATAPPS 94444824 最後3萬5

你地賺石個速度快到呢....................

又4萬

現實就係件件黑龍裝都放唔出

賣綠幣10000稅前：100

終於明白點解轉轉係最強平衡職業
80LV火法 頂級畢業裝先可以勉強SOLO黑龍
執少少套裝 用分身70LV玩轉轉 已經輕鬆SOLO黑龍

你睇呢度講野最大聲都係D咩人就知

佢呢個辣殺平衡, 其他職D老屎忽一早棄晒驚
係得返D既得利益者係度

早知一早玩轉轉 原來咁易就SOLO到 火法套裝夠我整幾套轉轉了

來收我的轉轉裝

個個話個會轉左做 尋寶大隊 打唔到寶 要轉返神龍教

真呀呢樣
跌親都係光刺鞋褲

以家改返個名

出到白字斬都係賣唔出

黑龍套野可以整咩build? 係咪普攻流最夾

我去打把連擊劍轉職算
玩雷雙靈都係靠其他3個隊友打
隊友廢裝一場打成5分鐘 我屌那星...

其實應該光劍放右手定左手好

之前狂出龍鍊
以家想要條龍鍊打直個全能力姐..
一直打+11+12

係囉 有一排狂出龍鍊
跟住今日就出左4-5條褲 心諗jm9

呢排出光刺鞋同光打褲最多

2日加埋十幾條

單手武一定係左手
右手係雙手武
咁先可以做到攻擊力最大

直接solo咪算

收30000石=300

唔夠攻 如果雙buff應該夠

千X林係唔係連登會員 同佢2個打 8場出4彩

有貨 WHATAPPS 94444824

你成日係會都唔叫我打

花式放閃

跟機 $1

跟機$1

成個會50人 次次都果20個圍內打

因為我入唔到

以家打到11點 再打系谷都ok嫁

我踢過4 5次人你次次都入唔到

等緊搞笑巴carry
我行行企企放下靈氣比你

吸灑你地寶運 又去賣石

無成日睇po

開左-2

我仲係場入面 等我出黎

個天都幫你 一開又輕左

陰公
遲左

兄弟 幫我推8002 我要同人交收 按錯左

ok
以家禁

THX 欠你人情

推左

OK左 買左了

同fd打陣mh先

神龍教開2團 邊個要打龍快入

賣3萬稅前石 300$

想問下雷法要打黑龍應該買咩裝打穿佢個抗性?

反屬頭+冰火戒

又要幾萬石

唔好諗，浪費金錢，等佢出雷貫啦

利申：過來人

我想問下係唔係呢邊啲大佬放

想r discount

我都mark緊呢個頭
不過差少少石

都唔知22個鐘籌到幾多

盡刷啦，可能聽晚同你爭

我放棄定先，我去bid 3彩果個。大佬放我一條生路

我係千鶴林，不過好少出聲懶打字

成日同你打

神龍教仲有冇位

打勇甲既時候到啦

火法 要咩條件先單刷到黑龍...次次剩1/2行血

咩關先有勇甲

踢極都50人 要睇彩數 有人唔玩少上先會換人

火貫通 勇戒 火雷衫褲+全能20

結論：回頭是岸 玩番轉轉會輕鬆好多

放3萬5石 350HKD

火法單刷會好唔穩

溪谷

我都係依套裝但都係得6,7成

世紀騙局又黎

最後直到活動完都無一個巴打出過神甲防鍊

回收體水

白得滯

真金箱都無

其實你個地城係咪改高左機率

尋日賺4萬
今日賺5萬
全部都係靠黑龍
打唔嬴既快D買石打黑龍再轉賣返D石出去
真係賺到笑

約左AA睇樓未?

重點: 叫人接你火棒

放6萬石 600hkd

咩裝先放到咁多

今日我全日打黑龍 乜春都無

trytry大渓谷先

有人打活動關跌左野麻煩講聲
暫時4枝水乜都冇

要睇你好唔好彩 我今日打左200場 唔夠 以經回左D水本 2隻黑龍介 賣左3萬石 285蚊 咁我買9800包 又送一萬石 又有120支水 可以博博

全白光劍
龍鍊15能力以上

真呀
其實真係用時間去刷錢

雙黃光劍都放唔出

+1
1橙1黃但減cd

佢真係刷足成日加瘋狂上落架
抵佢賺個幾百

放8千一定放到
我全白

其實都係睇住片
掛AUTO 反正都係SOLO

1小時上落架一次
真係唔辛苦
又唔駛MON住

9枝水了

可能同門前廣場一樣
話就話會出防鍊
到頭來淨係識震垃圾

4支水,5星石*2

0 5星
我慳體刷2星咋

7支水仲未見彩裝SE

5支水 5星石*4 不刷了

大家都好似唔岀貨
但拍賣多咗成堆防鏈 頭先有條18000

你地有冇咁多5星
刷5體關？

我係刷5星

都說 0.002機率 加100% 都係0.004

我都係揀選擇4
繼續刷黑龍算
痴線 點跟呀
刷十幾枝水冇好野

SE多謝你 買多D水再刷過

d金箱少到 震都未震過
刷黑龍算

一轉黑龍即刻一震囉...........

個大溪谷係完全唔識震，更唔好話提升左出神甲防鍊機率

呢句真 12支水了 都未震

唔係9UP 可能我係黑龍打到 神甲防鍊你地仲未打到

你連抽獎個入場卷都未有

比巴打講中晒
3個地圖?
NO
選擇4 繼續黑龍

呢件值唔值錢

新野黎?

賭鍊失敗
損傷慘重

繼續黑龍算

屌你老母SE

大溪谷食5支水都唔撚震

比垃圾5星我起碼無咁撚嬲先

傳說物品

分身10支水出妖刀

我一打就有

終於升到了

個FRD 都10連2震垃圾5
我3支水咩都無, 唔識震。

屌大溪谷兩震咪又係閪5星介

其實係咪意思指大溪同妖刀果到本身D裝UP 打極都係大溪D裝

小號刷妖刀仲好

真係識出

想問下更新左D咩,最近想玩返

呃水活動，某選定幾關普通地圖關，跌左虹箱後，抽到大獎（防鍊，神甲，妖刀etc)機會提升，但事前你要跌到虹箱

厄人活動, BTW多謝巴打

有無人收

5CH 慘況轉播
3端末3キャラでツヴァルナイトメアそれぞれ約200周
3部機 3隻人 去溪谷打左200場

600周でレジェ14個 全てゴミ うちガーディアン7個
一共600場 , 有14震 , 全部都係垃圾 其中7個係守護神戒

渓谷150周くらいやって
150場溪谷

レジェは精鋭杖、精鋭重騎士靴2、フェイタルペイン、タウントリング、ガーゴイルリング、ガーディアンフェイム
有垃圾杖 , 垃圾鞋 , 垃圾頭, 垃圾戒, 石像鬼戒, 垃圾戒

睇來傷亡慘重 , 個個都返哂去中出黑龍

唔好話5星
鼻屎都冇粒

講錯 唔係守護神戒
係盾技垃圾戒先岩

刷呢個我當升其他錶

賣稅前綠 100:1萬，有3萬

刷左8支水，大溪谷識出防鍊

早上刷5星跌率好似高左

尋晚仲屌緊老母

刷左20支水 出2 龍介 十件垃圾5星 有3條龍練 賣垃圾都幾萬石點解要去刷防鍊

我估應該係未中出到黑龍
想換條防鏈博過到
利申 鳩估

單打唔夠都可以4個去打

火法無人權，一入場即踢

黑龍無乜野團,個個去晒刷野搵唔到協力

賣稅前石4萬 $400

不嬲單刷最快

放3萬石 100=1萬 留tg

可能我比較閪黑
單刷都未試過一震以上
多人係慢 不過可能十連有機會兩震三震

呢把值唔值入手

呢把得4.5條能力, 不了

我雷法

放4萬5稅前石
$450

神龍教 幾個火法 幾個雷法 有弓有死靈 照打龍可也

已搵貓奴巴收 多謝大家

$?

有無ID同位

我雷雙弓

想問下如果對鞋全白字,市價最低要幾錢?

我開始懷疑越多人打掉落就越低
黑龍係咁山賊係咁
之前溪谷打反鞋明明1水1虹

有d咁既事?

冰法打隻黑龍-0 點打打

反屬頭?

冰貫副手?

全部法師無穿抗都係0嫁

唔怪得啦 原本用哩隻 換左雙杖扣0。我仲以為自己打唔入

試下可唔可以中出黑龍

8.9%爆都幾高

廢j一名 都唔知啲人點解咁高攻玩冰法

萬幾買 而家買完把冰柱杖又要放返入雪櫃

同左隻90萬dps槍佬打黑龍

打得快死得快

見過隻槍 一開始用跳上去招技打隻龍 扣左一大格 下一秒俾條龍爪死左

垃圾se肯出雷貫未

死靈的暗貫呢

出左應該全城雷法

全城轉轉轉forever

死靈算把啦
已經被人遺忘

雷法打關真係快好多我除左黑龍之外都係用nova雷法打

都話dps 同埋果個 綜合能力呃人 要睇抗性 回避 攻速 傷害 爆率 爆傷先可以評價個人勁唔勁

光手 物理爆傷攻速值唔值8000

・「ファイアブレス」の攻撃速度上昇、発動後に敵に近づき通常攻撃を行うよう調整
・「アイスブレス」の攻撃速度上昇、発動後に敵に近づき通常攻撃を行うよう調整
・「サンダーブレス」の攻撃速度上昇、発動後に敵に近づき通常攻撃を行うよう調整

諗緊 如果咁改左
發動完之後普攻變噴火
咁龍靈火 加火貫頭似係可以中出黑龍既後補

岩呀
加DPS唔難
只要我3職係攻擊職
全部攻擊技學齊裝齊

巴打識嘢，行過去電電電就死晒
如果出埋雷貫裝應該係雷法嘅天下

雷貫一出 火冰法又要收皮

冇雙點普攻噴火

龍個招囉
ファイアブレス
者係依加招噴火 改左做 發動之後普攻變成噴火(好似係)

雷法打飛機都左10個post

有冇咁撚勁, 我睇唔出佢係咁嘅意思

唔怪得唔識震

其實我都唔撚識 GOOGLE TRANSLATE ONLY

屌黑龍d兵又勁左
之前單刷到依家第一關未過就圍死左

非正式統計, 黑龍都buff左10次咁上下

剩睇呢個post嘅人講

其實死靈幾好玩 不過真係好撚廢

有時玩玩下 喺度諗 不如玩轉啦 咁辛苦為乜

你要學下雷法精神, 相信只要出雷貫就即上tier0

一直等緊

雷法精神 好仆街

星期六街場斬咁小人
幾時有活動呀

死靈之前都好似係咁等..
等到2046都...

都街場先
依加咪活動緊

出左神甲2件

利申：ff 緊

有冇人仲玩緊弓?玩到冚家產全身黃橙 黑龍小怪關終於keep 住打到2百幾十萬dps呃到下人 但入到黑龍boss輸出依然係低過啲普攻近戰又易死
仲要冇得auto垃圾職 解綁全身裝拎去賣又要5千虹石 25%又冇乜淨 唔捨得賣
行錯路真係返唔到轉頭

我之前都玩弓 真係太垃圾。。 轉職啦巴打

仲未放到呀

5萬稅前石 480$

冇虹又冇綠 已經冇晒心機再升過第二隻
望佢會改勁弓手 但講真我都唔知佢可以點改
個個都1.5倍速單刷黑龍，我就連入場都驚俾人踢
新活動想auto打神甲 高星少少都唔得，淨係穩打到2星
呆撚咗想棄

好似上面有D巴打咁
望佢出隻怪
係近攻無效 ((弓發威))
物攻無效 ((法師同死靈威晒))

不過FF太多了

佢點改都改變唔到弓職 auto 唔到呢個問題
玩咁耐全手動好撚攰
除非改ai 而家0走位 散箭射空氣 真係

癡下神龍教 up隻轉 有幾難

由隻GAME一開冇耐已經吹奏轉轉斧
點解仲要揀弓 玩HARD MODE

開頭覺得全自動掛機睇佢打好悶
而家洗濕左個頭先知錯了

你用30萬砌完裝都未AUTO黑龍
我15萬已經差唔多全AUTO

咁隻game俾5個位你就係想你玩其他標

唔捨得賣裝 好蝕
第2隻人已經80lv 但無晒綠石 冇裝著 賺得冇你地咁快

劍雙斧轉轉轉 主副手2萬 鏈500 介8000+8000
頭身下身手腳全8000

點解要賣裝用你隻弓癡神龍教賣裝

有癡緊 但冇收穫

其實轉轉轉有幾多種標 auto 黑龍通常係配咩職？
重新上路

第一次見槍推到咁高

除左依件甲 仲有咩甲有披風?

劍斧二刀 > 妖刀+光劍
斧弓二刀 >冰斧+光劍
其他既裝備共通
盡量撐全能力

弓build一定要反屬頭

琴晚打左兩次10連 2虹 1反鞋

上面隻90萬攻槍
係咪都係auto 黑龍標黎？

唔得, 槍要AUTO黑龍, 15萬攻就夠

今朝打左5支水 0虹
真係愈多人打愈難掉

黑龍真係buff左，我有機會炒
再buff落去，d人又出返黎協力

最好BUFF到轉轉單刷唔到

...無wo
反而我同一套裝同一配置 穩定左
你應該係咁唔好彩 抽唔到勇盾同50%迴避

有無巴打知係邊關跌

頂唔順返左去刷黑龍, 回家了

黑龍 山賊都跌過

打直到把光劍頭2行都係200

有D想買20萬個反屬頭 求屌醒

Thanks

賣4萬綠 100=1

你呢損人利己

夠綠石啦 THX

最鍾意睇人洗錢
去啦